我係元朗人，今日對你地班入黎元朗搞事既人有話想講

做得好！！！
無諗過會有28萬人
仲要今日我周圍問，有好多人都係來自其他地方
近有屯天，遠有將軍澳，仲有九龍、港島、離島人
無諗過咁多人入黎撐我地

我曾經以住元朗為豪
因為街外人話元朗好多好野食（雖然我唔知有咩咁好食）
因為街外人話搭輕鐵個感覺好神奇（我淨係知好臭）
因為街外人話村屋又平又大風景好（其實交通好唔方便）
但呢啲街外人印象 ，令我覺得元朗係好地方
對比市區，港島係銅臭味既話，元朗就係牛屎味

直到上星期，呢個所謂既夢終於破碎
鄉黑無差別襲擊市民，警察撒手唔理
同今日警察係民區射催淚彈，西鐵站再次襲擊平民
其實終於發現，元朗真係一個好垃圾既地方
係我一直自欺欺人，對鄉黑勾結蒙蔽不理
我對作為一個元朗人為恥

但同時
我對作為一個香港人為豪
多謝各位巴絲，山長水遠入黎元朗征戰
作為元朗地頭蛇，我唯一可以做既係搏埋條命
衝到最前為你地開路，等你地可以舒服啲
真係多謝你地

聽到兄弟話今日光復元朗，下次光復邊到好
我想講，元朗並無真係光復到，鄉黑勾結警察問題根深蒂固
鄉黑今日唔係淆我地，佢地只係利用警民對立關係從而避戰
我地無成功擊退鄉黑，何妖仍未被清算

我依然會作為元朗人繼續對抗鄉黑警勾結
但如果，如果有朝一日
香港成功光復既話
就煩請你地再黎一次真正咁光復元朗吧
多謝大家

元朗巴打留名

樓主自己都有講 似你無睇完成段野

嗯你岩，元朗人依然活係鄉黑之下
今日我地根本做唔到啲咩，但元朗既問題亦唔易解決
但為左大局，我會忍辱負重，先將focus放返落政府
最多咪出入小心，但總有一日香港人會成功

加油

勇武嘅人多咗
會愈戰愈勇

所以唔好放棄

本身諗住入嚟block尻你個柒頭
點知